鏝熱痢 邊隻賤種最賤

熱狗mma 冇冠自稱豪門
痢狗 柒開
鏝 唔撚洗講

獌軌鍠疤？

英超始終要靠我地曼聯一隊撐起

On9嫁 係都你班死獌狗最低賤啦

講柒 真係鏝熱冇得輸
鏝 3:0 ，主場3:2 比人cup
熱 大好形勢比老人院cup

邊個拎冠軍呀柒

正係半場gel曬再諗著主場提早拎杯
點知比曼中出3連發 冠軍wo

咁邊隊拎冠呀 中出冠軍係一個成就
仲要靠4424 同sterling 敗家

曼聯仲有幾大機會冠軍

睇獌聯琴晚主場氣勢 摩二季應後上完美奪冠

賤種狗就係獌

全世界應該得班傻閪死獌狗，咁厚面皮
贏場波輸冠軍係到串柒柒
到時曼城捧盃咪又係縮翻入你老母西到

緊係獌聯賤種狗最撚賤

16強出局算柒嘅

唔算

點都唔夠獌狗賤la haha >3<

屌你老母乜野自稱豪門

吓？歐聯邊隊未出局？

呢個post好笑 推

得返個足總盃踢係得閒D

成班死獌狗好好笑 瘋狂出post 踩鏝想洗底
講到最撚柒賤嘅點夠你地嚟？

樓豬又賤又柒

比起獌同疤樓主個三隊唔入流啦